見到d 利迷話兩億就放古天奴比巴塞

收皮啦 關你撚事咩 阻止人贏冠軍 留係利托呀

收皮啦 關你撚事咩

系

事實垃圾球會憑咩留人
而且古都唔係好勁 有一億偷笑啦

咁又關你撚事咩
係唔賣呀咪睇邊個急

唔夠班打巴塞啦

利狗唔好賣佢害巴

到你話唔賣咩 on9 以家係笑緊利迷憑咩講賣唔賣

無買斷價點解無得講賣唔賣
On9到呢

咪係 話知你出十億
利都唔會放人

但事實又係唔係利狗控制呢

管理層話賣咪得on9

惡撚到呢 你都識講唔係利迷控制

但係就連講下都唔撚得

無 唔得

講到你控制緊巴管理層咁

你同D小學雞屌完人之後話「唔係話你」有咩分別呀
咁撚大個人都唔化

邊句令Ching 吳會

係 我岩岩先升中一 比你估中

佢係巴狗主席

蓋清先係

屌你老母講d野真係小學雞都不如
你都係早抖啦

點 有咩高見

樓主ho ball 搞到班人嬲嬲豬

利迷係易嬲